想問呢兩日有冇見過五毛狙擊手（柒渣）？？？

唔見佢出post同關蛇耍花槍

Lm